## A fazeres

- criar um metodo que retorna todos os videos de uma determinada categoria
- criar um metodo que ao clicar no card do video abra uma pagina para assistir o video
- criar um algoritmo de paginação


- servicos com redis e bull
- upload de mangas
- upload de videos
- paginação de categoria
- paginação de postagens
- paginação de linguas
- paginação por tipo de postagem
- criar conta de usuario
- recuperar senha 
- verificar conta com email
- enviar email de confirmacao
- token auto refresh jwt
- rank de postagens mais vistas da semana
- comentario criar
- apagar comentario
